［求救］劃線支票唔見左可以點算

1，可唔可以直接去銀行講唔見左張支票，叫佢地睇record 拎錢，我有支票number
2, 如果唔得，係唔係要同公司講叫佢cancel左張支票再出多張？銀行洗唔洗收咩手續費咁

打電話銀行報失
銀行要收手續費